各位重讀緊書嘅同我全部入哂黎

今次讀書真係重讀緊書嘅年輕人佔多數
你地咁關心香港都係因為你地留意時事..有獨立分析..所以明白到依家香港係處於水深火熱當中

我係道請大家一定要用出黎抗爭既耐性同精神去好好讀書..考返一個對得住自己對得住香港既好成績

到時入到大學..然後係各界專業人士上面都會見到你地..運用你地嘅知識社會地位黎一齊對抗依個政府

我真係好希望能夠黎緊當記者訪問今屆狀元嘅時候
大家可以狠狠打政府一巴..等佢地知道依班年輕人既諗法

推

堆

一定要出盡力努力讀書考好成績
依樣都係你能夠為香港做嘅事

毛孟靜

許智峰果d搞義補啦

其實如果可以緊係最好

港大民研於本月17至20日以電話隨機訪問1015名市民。民調顯示，與上次月初調查比較，林太今次評分大跌10.5分，為32.8分，支持率淨值（支持率減反對率）亦急瀉20個百分點，至負44個百分點。以年齡層區分，18至29歲受訪者有90%反對林太當特首；以教育程度區分，大專或以上學歷受訪者，有75%反對她當特首。

有知識嘅75%都係反對柒婆

合理

真。長期戰

係..今次大家真係醒返哂
唔知再走返去傘後既情況
依場真係長期戰
站係每一個位置嘅大家都好重要

連登搞都得 不過好難防d毅進仔加入tg

好同意！
加油，讀好書未來做個舉足輕重嘅人，令香港變得更好！

整個基準試，毅進仔鬼識答咩

就算touchwood 入冊，更要讀好啲書
到時都對得住想請你地做野嘅巴打

（方向整理）唔好比社運停落黎！！！

大家記得讀好書做精英
自己有影響力更可以影響人

Agger
唔讀好書無專業知識
發揮唔到最大貢獻

咁低學歷黃絲一樣入唔到
呢個係最難搞點防籃絲搞事

唔係講緊義補咩？
都係要讀書有番咁上下先會同人補習架喎...

定係你想講毅進扮學生？

處理搞事就係現場點管理嘅問題

同埋當然宣傳都唔會大大隻字淨係幫發夢嘅學生啦

推呀

唔好嚇人先啦

導師籃絲扮來做咩 扮都要教嫁

講緊籃絲扮學生想入來搞事

咪益晒籃絲學生教好晒佢地

係當你有地位講句說話都大聲有力過人

如果你入過立法會而差佬又搵過你，我會建議你買張機票去德國，然後尋求政治庇護。守護自己前途，留有用之軀，才能追求遠期的勝利

講得岩，見到有巴打學都退埋真係好可惜，點都讀埋畢埋業先，香港前途固然緊要，你哋自己既前途都緊要架，加油

絕對係..無論如何都要完成學業
大家有眼睇到陳沛然醫生講句野都有力過人

狗混入索料就咩角色都會扮
藍絲唔搞事就得，搞事就趕走
和理非活動有時冇得計較話益咗部份唔關事嘅人，反而注重幫到目標要幫嘅人
蛇齋餅糉都唔會查下你係咪藍絲啦

之前有人提議過大學生可以義教啲中學生
你地覺得有冇需要？

狀元前一晚會知
學校會有封口令架

PUSH

一個專業人士講既野比一百個普通市民更加容易令人信
好多人就係成日信左tvb訪問既"專業人士"搞到觀念錯哂

push

當然有依個需要
特別係本身大學major 收個科再教返中學生說服力都大過人

絕對係

你地係香港嘅未來 加油

記住，千其唔可以做毅進狗

Yes

係佢地每一個都係香港嘅棟樑
所以更加要努力..咁先可以係各方面地改變香港

所以各位唔洗咁多就絕望
因為你地本身重有好多機會去改變香港改變社會
如果咁快就諗要end game係大錯特錯
你地每個人本身已經有好多既可能同方法去改變

推推推

不過名利會令人腐敗

又唔好咁講
最起碼我依家身邊一班中產到無得再中產嘅人士都企出黎遊行支持學生

學下野好過打手遊睇動漫
唔好話學野約出來打波健身
點都好過做d hea時間野
你唔進步 大陸d人就會超越你
可惜好多廢青唔明

係除咗讀書之外做多d運動強身健體都好緊要
有好嘅體魄行步路又好..跑又好都快過人

要保持初心努力向上爬
呢個社會中冇權冇勢就會俾人蝦

努力d 知識係好強大嘅力量

係..你睇下個班廢老指指點點咁鬧廢青
如果依個時候你答佢一句..我係律師/醫生/教師/
你睇下佢地會唔會咁大聲

絕對係
今日咁多後生出黎都係因為佢地知道真相

極贊同 勿忘初衷啊各位

讀好書同專業人士兩回事嚟㗎喎

讀專業科先做到專業人士

大把人讀非專業科（文史哲）讀到好勁，都冇做所謂專業人士

咁多位後生仔一定要比心機加油，至少將來唔好成為果班仆街成年人，廢老

係兩回事
但都要你讀得好先有得揀你想做咩
我自己都係文史哲其中一科畢業

係..一定唔可以變成個班自己討厭過既廢老

Push

學好啲英文同外語，隨時準備勾結外國勢力，畀外媒採訪

係勾結外國勢力必需要識講英文先

我無野講

推。

他日,
你可以做律師,幫手義士手
你可以做記者,用鏡頭守護我地
你可以做社工,行使你強大既權力保護其他人
你可以做議員,係另一條戰線對抗
你可以做老師,令下一代有獨立思考能力

你地仲有好多時間,讀書,係可以救港

兄弟爬山

係一定要比心機

推
我無嘢講

個人覺得就算勇武派行動，都唔代表遊行可以停。任何統治者下面有人吵佢都一定頭痛，我地行左五次，林鄭唔理唔等於佢不痛不癢，佢只係死頂，就算係大陸，有遊行示威，即使壓左落去，中央都會派人落去照肺，更何況係香港？打我地實唔夠打，但可以煩到佢pk，到時佢無得唔應，好似針灸禁，頭幾針你都頂到，但一路針十幾針呢？你實要叫個中醫師停停。我地覺得遊行一兩次就夠係因為過去多年泛民無能，行一兩次就算，所以政府都係拖，諗住你地行多幾次熱情會消退。睇下民選總統嘅韓國，都係「九行九坐」左十幾次，先迫到朴槿惠下台，香港人系遊行方面真係要比啲耐性，個個星期日遊行，每次幾十萬人都夠，滴水穿石。勇武派亦唔一定要次次衝，有虛有實，保留實力之餘，亦消耗警察精神同體力，間唔中又快閃圍下政府部門或警總，等佢耐唔耐唔知時就要ot無得準時收工。總之一個字——煩！

唔係想潑冷水但如果真係個個星期都搞遊行真係會好攰
好多出黎遊行嘅都係打工仔..有d重係落後嘅六天工作制..真係會好攰

當然有活動我係支持..但總唔能夠個個星期都咁..大家始終係人

一有大議題嘅時候大家都會出黎

今次情況真係唔同14年..大家心入面團火完全無熄重比以前更旺

所以唔洗擔心大家會再添無力感

維穩報導會西走唔岩聴說話

唔係淨係cctvb會報導訪問嘅

「七黑」團結打倒白色恐怖

南韓都係出名學業同工作壓大，佢地都做到，真係睇決心，唔使流血仲想點？

當你有一己之長，又從現有體制中得到好處既時候，又點會想去破壞現有既野
你睇下達哥就知

又唔好諗到咁灰

有部份高學歷係買返嚟
同會訴諸權威

做法官，守護香港法治

push
唔好做黑警 社會垃圾

係

啱聽
你係建制嘅勢力越大
你反對嘅時候力量都越大

希望唔好忘記初心啊

推 學生哥加油